有冇人以前申請匯豐信用卡被拒絕

岩岩畢業揾1萬幾，膽粗粗申請匯豐信用卡，點鳩知被拒絕，原因不明。問過身邊朋友，個個都話匯豐好難申請，開戶都唔易。

未畢業己經有
利申：住公屋非富戶

Red完全唔知點解

有 fresh grad 比人拒絕

上個星期打黎話 自動幫我申請HSBC red card
話感謝我既 比我既特別優惠黎
個時仲諗係唔係騙案 冇申請過喎我

個頭近了

早期 試過 申請red卡，我網上快批
係咪因為你啱啱畢業，怕入息未夠穩定

我乜撚都冇做過寄張red卡嚟dklm

申：有VS幾年

就算打黎，都要你電話同佢講你同意 申請 先申請到，佢應該會電話問你 同唔同意 個啵

月薪5皮申請RED被拒絕

咁奇怪

第一張？通常TU冇資料都少批。
同埋邊個話申請就一定要批。
最重點係HSBC批卡睇心情。
我都試過申P卡唔批，過幾日再申又批。

我無業都批喎

十年前炒iphone
HSBC 開張5K 信用咭比我
叫佢加額佢REJECT 我, 有高薪正職

5k

有呀 一開始以為騙案 想撚佢
點知佢send個message 黎有條link 屌 真係HSBC
佢條link夾埋左好多條款
你同意左 就係同意申請
所以cut佢線就得

有 VS 乜都唔使交都可以申請到
至於點解要自動幫你申請呢就

依家係咪話開個saving就會送red？

被人reject過

三點
1.最好出糧戶口
2.戶口結餘要求
3.月入要求

接case個人今個月夠單咪唔做

me
利申：無再申請過

大貓就黎連卡都冇錢印
而加求我都唔撚會申請

想要申請唔會批
唔想申請塞俾你

好好參透下

兩次red卡都reject我

讀書個陣 戶口儲到5萬蚊 即時開到

一入大學申請被拒過，而家求我開signature